好心就降埋立法會枝抽氣扇佢

五星旗就降，抽氣扇就留喺度，咪一樣殖民政權嘅代表

見到幅殺人紅喺度fing嚟fing去都唔開胃